\chapter{Benchmarks}

Dans cette partie, nous allons traiter les résultats obtenus. Puisque le module n'a pas pu être entièrement intégré pour la vérification de protocole, je ne parlerais ici que des résultats concernant la génération des règles et les différences de résultat avec et sans simplification de la part de l'analyseur.

J'ai intégré dans le module des compteurs afin d'obtenir des résultats numériques en sortie de la génération des règles. Ces compteurs vont nous permettre d'apprendre différentes informations : 

\begin{itemize}
	\item Par rôle : 
	\begin{itemize}
		\item nombre de règles parallèles ajoutées
		\item nombre de règles parallèles non ajoutées (celles n'ayant pas passé le test de composition durant la phase de création de la règle)
	\end{itemize}
	\item Général : 
	\begin{itemize}
		\item Nombre total de règles
		\item Nombre d'ajouts aux connaissances de l'intrus (car sous certaines conditions on peut ajouter directement des connaissances initiales à l'intrus)
		\item Nombre de tests de composition (nombre de fois où l'on rentre dans la fonction de test de composition)
		\item Nombre de tests de composition réussis (nombre de règles éliminées du fait que l'intrus peut déjà composer le message)
		\item Nombre de solutions incalculables enlevées (test d'appartenance à la liste des termes incalculables)
	\end{itemize}
\end{itemize} 

Ces tests pourront montrer l'efficacité des simplifications des règles selon certains cas.
Montrer le nombre de règles engendrées avec est sans la simplification de l'analyseur est aussi intéressant.

(Faire les tests)